像我這一種男人 踢不到阿根廷

就算簡簡單單射波都無力 也未入球
就算美斯再撚勁 亦會比隊友累撚死
除非一天有沙維與小白

收嗲啦

小花就係比樓主拖累

直爺

樓豬諗住同Diego Costa合唱？

不了，驚佢唱碧海潮生曲

咩歌

木紋

安徒生的錯？

強？